［強制歸邊］杯葛狗務處

1，善用已有資料
好多謝制作黃藍店名單app既手足，辛苦你地既用心，但我想講就咁得個名單係無用既，因為香港人既本質就係一班懶鳩

就住呢個情況，小弟有少少建議，唔知有無可能用google map功能，當打開個app既時候，會自動alert附近方圓廿米既藍店？其實我地唔需要好刻意去支持黄店，當藍店生意少左黃店生意自然會多

2，主動杯葛主要目標
以下係警務處過往半年批出既供應商合約，希望大家拒絕甚至杯葛呢啲商家，目的係斷佢地軍需，等牠們屎都無得食

3，無限主動出擊
係作任何消費既時候，主動詢問收銀有無親屬係黑警，佢答有即時取消消費，目標係要所有店舖強制歸邊，否認有員工為黑警家屬

唔敢上前線既各位，請係能力許可下盡量支持，多謝

推

杯埋狗鐵

正

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

尋找IT撚